唔該嗰班幸災樂禍既香港人入一入嚟

見到你地係咁抽澳門水
我真係越諗越撚灰
根本唔知點解自己一個住咗十幾年既地方而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你地香港先
一有大鑊野出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

唔想對你認真

咩意思？

yes ynwa

十卜cosb

無謂自己一肚氣

我都想唔理
但係見到出面洗哂版幸災樂禍真係好嬲
咁做對你地有咩好處？

cosb

我係澳門人希望你明白我既憤怒同無力

鬼同你地一家

大家都係俾中共逼害
點解唔可以團結一致呢？

樓上係咪炒車
篇潮文好似舊登

澳門人加油 一齊反共建國

事先聲明我平時雖然係做開假膠
但係呢個絕對係認真po
係為咗我住咗十幾年既地方而開

仆街被撚狗了

見到你地係咁抽樓主水
我真係越諗越撚灰
根本唔知做乜一個毒撚10幾年媾唔到女而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D MK出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你個女神先
一表白失敗出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉性取向係唯一解決方法

死返澳門討論區啦澳門狗

連登仔不嬲都係咁

其實香港人同澳門人點解要敵視？
多一個朋友點都好過多一個敵人

香港人爭取緊民主嘅時候你有無屌香港人反共先
你無嘅話，大部份澳豚有無屌先
你記住你收得大陸錢個刻就遇咗比人屌你做狗
無可能又收錢又唔比人屌你做狗
喂，你屌人反共就得人地屌你做狗就唔得
唔係話葡萄澳豚有錢派， 你收得人錢又買人啲電而家仆咗街比人笑下都唔得架咩

真係諗唔明點解仲要喺傷口上灑鹽
天災人禍都可以拎黎笑你地有冇人性？

不如妳答下我：
澳門依家一盒叉燒飯賣100蚊
果班人算係乜！

我928親身上前線，咁又點？
我大把同學朋友都有去雨傘，咁又點？
講到尾你地咪又係一碌鳩打一船人
曾俊華前幾年派6000蚊你又有冇收？
有我又係咪可以叫你收嗲？

賤種，即刻落地獄
屌佢老母

#6 JR • 15m

好撚多直必

個心fragile就去看下心臟科la

好小學雞~多數都係得個講字
btw 對澳門/澳門人冇咩好唔好感
你地咁樣我都好同情你地
見到個forum 日日抽鳩你地水~你都仲要上都幫你唔到
我係你就潛水一排先算~咁就唔駛眼冤啦~right?

我碌鳩打得沉一船人就好啦
71上街/928 普遍澳豚都屌鳩香港人搗亂
呢個係唔事實先
係你就收收皮先
唔好意思，6000 當年真係無拎 因為當年都唔係香港

實事求是，與其罵遠水救唔到近火的花生友
不如關心 當下受災者的苦況
要屌都屌佐 發災難財果班先啦！

抽水唔是幫緊你地咩?

你地屌香港人反共又有咩好處呢
只能夠講收咗錢做野

你地前你地後仲話唔係169打一船人
你對我地呢班支持民主反中共既澳門人視而不見其實已經冇野好講，祝你地早日爭取到民主啦下

願聞其詳

澳門人主流意識真係屌香港人搗亂喎
有人代表咗你有乜得好講
輕鬆啲啦澳門人
Btw, 而家有返電啦咩

反佔中又有幾多人簽署呀香港人？
你地立法會又有幾多建制派呀？
咁係咪又代表香港主流民意係撐共？
算啦無心情再同你嘈落去，冇意思
我只係想香港人又好，澳門人又好
少啲冷嘲熱諷，唔好再幸災樂禍就好

咁你依家係冷嘲緊定熱諷緊
即係香港有事你地笑我地港豬/搞事就得
到你地有事我地就要收埋把口唔講得？

啱架你， 我係比人代表咗
無計架，港豬自己本身都政治冷感
好幾次集會/64 都無再去
政治關我鳩事 唔好阻返工添啊
當年打大佬嘅時候你就tk 完game
而家柒一下比人冷嘲熱諷下都唔得
有本事咪做好啲比人睇囉
搞到人地再無話柄先係上策

樓豬假膠黎，今次又引左咁多真心陪樓豬

波台今日吹咩風

咁你幾時去澳門救災呀豬閪五毛

我只係回應返上面169打一船人既講法
你中意點演繹我都冇辦法
香港有事我同你地口中既澳豬仆心仆命親力親為
但係換黎就係你地班連登仔既幸災樂禍
ok fine

有心無力
我諗其實香港人都好明白
不過澳門係更加嚴峻

隨你點講
見到自己既家園變成一片澤國
有家歸不得，身邊既人生死未卜
仲要見到對面岸有班友落井下石
唔係以為你地自己可以置身事外下話？

就啱啱隔離post先話識澳門人今日已經無咗件事
諗緊要去玩日本妹因為無水沖涼

錢照收共照反
btw波台狗又搞事

見到呢啲人都好心灰意冷
明明大家都係住喺同一個地方
總係有班人只識吃飲玩樂

大家都係中國人
澳門有事，我地一定會支援

見到你地係咁抽利記水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一隊球隊10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你隊愛隊先
一失分出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

樓豬用潮文唔係撚新會然？

咁我都係錢照收共照反姐
慘就慘在我地又廿三條又辱警罪
可以點？

咁你有冇睇我啲留言？
邊句同你玩膠？

同澳門不是同路人也没冇抽水

認真你便輸了

好多新會員

講真 天災/傷亡無人想
但如果澳門唔係發生呢件事 你地會唔會知你地d樓係咁垃圾 水電乜春都靠支那 然後每年有錢袋就覺得我地香港人反乜反乜係搞事？
我地只係唔想變左下一個澳門
不過不要緊，澳豬你們還有黨呀親。

利記入歐聯開心仔

Ynwa

都係嗰句
你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
見到啲基建停滯不前，批哂俾支那承建商
都知道避早會奶野
同我由始至終都冇認為過香港人搞事乜乜柒柒
甚至我仲親力親為去幫拖
而加自己屋企受盡天災人禍
你地唔幫拖都算仲要踩多兩腳
我冇野好講

樓主 依個世界好現實
你地澳門人年年有錢派 香港有冇?
香港同澳門既命運都一樣 被老共收歸
澳門話哂就收左咁多年錢 香港得到過啲咩?
妒忌 怨氣 令到香港人幸災樂禍
但唔緊要 最終澳門同香港都會滅亡

你係姐
大部分唔係呀ma
香港就算9做都有佔中魚蛋
澳門連反政府反共ge人都唔多
你要接受澳門已經同支那冇咩分別
笑7澳門人咪同連登仔笑7支那人一樣
天津爆炸照請小鳳姐
但連登仔都會尊重維權人士
冇咩人會話劉曉波抵死
支持民主ge一係來香港一係移民去外國

澳門有咩值得尊重

同意
所以先唔明幸災樂禍班友仲覺得自己好似置身事外咁係乜野心態

屌澳門同大陸無分別
如果係法國 英國
我即刻換FB頭像

你好撚灰呀 嘩好辛苦你喎 原來你終於知香港人咩感受...走喇 不過都唔會多地方你去9up

都唔知你嗡乜

死返澳門喇柒頭 打殘體字你岩唔岩睇呀 灰你老母臭化

少唔代表冇
但係大部分連登仔選擇去打擊呢班小眾
而唔係去支援佢地，真係心灰意冷

人如其名
咪影響香港人啦毫無建樹

老老實實，真係無咩妒忌過你地有錢收
因為我好清楚知道收咗錢以後就無晒任何能力去反對
Btw, 係滅亡嘅話有咩唔好
大陸無得用冥幣換國外嘅錢咪仲好

波狗會唔會太煩

你咁講連登仔都唔笑得支那人啦
支那都有反共ge 人仲好撚勇tim
笑都係笑澳門人奶共搞到今日咁者
冇人笑過反共ge澳門人wo

係，但係我地冇得揀
收又死唔收又死
可以點？
而加係個政府有問題
但係出面大部分po係笑無家可歸既平民百姓

收檔啦柒頭
認真討論你就係度狗前狗後

ok啦咁你地盡情笑
澳豬的確係抵笑

其實都係笑下有咩所謂 都有人笑你地100蚊個叉燒飯架
邊有得輸打贏要
調返轉香港第日柒到一個點/經濟爆煲/樓價大跌
你地咪又係會笑

各位巴打係見停車場浸得咁嚴重
想幫手所以先抽澳門水姐

呢個真
我地笑你之餘會話你知問題係邊都算係咁
香港有事d澳門狗咪話香港人搞搞震

而加死咗十幾條友
大把人冚家產呀，對住個政府已經嘔血
上到黎又係一堆人落井下石
將心比己啦，雖然係呢度講呢啲係多9餘

睇下出面啲po
個個怕你死唔去仲要踩多兩腳咁

雖然我心底都有少少幸災樂禍(Sor 樓主 ) 但香港總有一日都會澳門今次咁 所以都無謂恥笑埋一份
點都好 今次咁大件事 而且仲係民生問題 大聲啲反映下老共唔會坐視不理既

抽支澳水都係想你地啲水去得快啲
唔洗再浸得咁勁

老共：你收咗我錢就要共享終國人榮耀 幾時到你出聲

抽濕大笨象馬力全開

你都識講 你冇屌
但大撚把澳狗屌鳩香港人呢

果陣唔見你出post 屌你老母

逼人收錢

幾時？邊度？冇留意sor

【明報專訊】佔中行動唔止喺香港「遍地開花」，世界多地都有人聲援，澳門就有人喺網上發起「澳門聲援香港爭取民主普選」行動，噚晚8點喺友誼廣場舉行集會，除咗撐港人爭取真普選外，譴責香港警方過分使用暴力，盼澳門人意識到香港佔領行動同澳門民主政制發展息息相關。

高峰期有800人，年輕人最多，澳門立法會泛民議員吳國昌、區錦新在場發言，去過香港參加佔領行動嘅澳門人亦上台講感受，仲同香港學聯成員講電話分享經驗，集會夜晚10點和平結束。

你自己睇下你啲同胞啲reply

我都冇辦法，何況香港都大把藍絲

香港有藍絲有5毛
但有眼你睇， 係舊登有變成主流意見咩

你睇下香討u汪yahoo
就算高連兩登都就快頂唔住
我懷疑出面分化香港同澳門班人都係五毛

我地都無辦法 澳門太多澳豬
屌你 五十步笑百步
想賺光環 返澳門喇

分咩化 澳門從來唔係同路人
澳門做過咩野反共
澳門不知幾鍾意共產黨
你話台灣就話分化者

分咩化 澳門從來唔係同路人
澳門做過咩野反共
澳門不知幾鍾意共產黨啲錢
你話台灣就話分化者

上黎講真係哂鳩氣

見到你係咁抽連登水
我真係越諗越撚灰
根本唔知點解自己一個上咗成年既地方而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你地香港先
一有大鑊野討論你就抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

唔係話香港人雨傘呀魚蛋不嬲搞開事架咩？
而家笑鳩澳門都係做返自己啫
你咪當我地搞事囉

唔係話搞事唔好, 問題係你班撚樣冇本事CALL多D人響應你地, 搞大佢, 等香港樓市冚家剷, 俾機會我趁低吸納, 你知唔知我賺少幾多? 我同你講, 我買唔撚到第二層樓就係你地辦事不力

睇人撚狗最開心

但係其他澳門人當初唔係對雨傘革命冷嘲熱諷，笑我地搞咩佔鐘反咩政府咩？宜家風水輪流轉，澳門人宜家先突然醒覺原來自己政府庸碌無能，一個風球就可以癱瘓成個澳門，唔覺得自愧不如咩？

呢D全部係上一代香港人既努力成果, 即係成日俾你地屌鳩個班"廢老", 唔係個班世佰, 佰友係地盤辛苦做野, 除左養大班細路, 仲間接做就香港基建水平, 冇上一代工程師同地盤工人既努力, 你班可以係度大大聲笑人? 唔通水渠, 發電廠係雨傘運動既成果? ON9

尊重下連登文化啦

係
全澳門60萬人都有份話香港人搞事

屌你都廢鳩事
屌緊嘅廢老係點嘅一回事你知啲咩
上一代有知識嘅人士根本都明白社會發生緊咩事
甚至乎上晒岸移晒民
唔明個班廢老係做打魚啊,新移民啊同埋係護老院個啲
你唔好以為屌人廢老唔係無原因先得架
啲廢佬諗嘅野咪同澳豚一撚樣囉 政府/建制有咩福利咪識食到盡囉
到頭來自己贏咗粒糖輸咗間廠都唔知

算吧啦, 唔好死撐, 係得你知發生緊咩事, 你叻,
我講留係香港建設既上一代, 你又講咩新移民,
同埋係護老院有咩問題?你唔會老?
咁你又知唔撚知點解"廢老"要咩福利都食到盡?
咪又係因為佢地班細路終日無所事事扲住支港英旗四圍行好撚型咁, 佢地唔出去賺錢邊撚度有錢開飯? 靠邊個養?

你覺得咁樣係懶型嘅你真係好唔清楚香港究竟發生緊咩事 啱啱澳門又派錢啦 乖乖地去做順民啦唔好再鬧政府唔啱啦
乜新移民唔可以係廢老架咩 懷仔個啊婆係咩黎架 搵霞姨姨幫手，咁霞姨姨又係咩政治背景架
護老院就係建制派票倉，個個都痴痴呆呆唔知頭唔知路咁比人夾咗去投票，仲要用埋掌心雷添 (唔知可以google下啦支澳人)，投完票就有蛇齋餅粽
好話唔好聽啲廢老都擺多唔係好多年，佢地緊係覺得而家食得幾多得幾多根本就唔係咩賺錢唔賺錢問題 真係為過香港有建樹嘅老人家而家生活肯定唔會差到要去拎蛇齋餅粽囉同埋會睇得通透好多，緊係留返屋企等仔女養啦仲出去拋頭路面啊 Btw,而家講緊你澳門個政府點廢啊關廢老咩事
醒未啊豚人

樓市冚家剷你都冇得撈啦on9澳門狗
你係有錢full pay你唔使等樓市冚家剷啦柒頭

我係話賺少好撚多呀, 呢家FULL PAY有肉食? 你有冇腦架? 柒頭

好亂啊 呢隻唔係澳豚咩

樓主是咪假睇黎架屌

撐大你隻屎眼睇清楚啦仆街, 唔係買唔到, 係一開二冇左投資價值, 一日都係班廢青做唔到野推唔冧個樓市, 仲有呀, 呢度有班仆街仔成日係度講趁澳門冇電冇水, 拎午餐肉過去屌西, 天災拎來講笑, 我同你講, 唔使等天災, 我拎住張樓契一撚樣可以係香港屌西, 要西唔收租, ON9

我冇否定過上一代嘅成果，但係佢地自甘墮落，見到英國冇油水比佢地撈之後投共，賣咗新一代豬仔亦都係事實，所以新一代叫佢地做廢老。
之但係上個世紀同一個時代，香港由我地上一代打拚，經濟開始起飛同時，澳門又如何呢？澳門回歸已經接近廿年，最基本嘅基建、渠務都做唔好，連引入雙層巴士嘅決定都可以因爲巴士司機嘅反對而作罷，一味依賴大陸、一味做順民，咁怪得邊個啫。

痴撚線 推唔冧樓市就係廢青做唔到野 日日放150人落黎仲未計投資個啲 落黎炒貴晒啲野，衣食住行樣樣炒高晒就係廢青問題 澳豚就係咁，一味依賴個政府，一味睇埋啲cctvb 新聞， 永遠都唔識拎個坐撚柒住嘅死人腦諗下個問題點黎 你今日仆街都係太過依賴大陸，買大陸電咋
Btw, 通返電啦柒頭

原來真係一班新會然睇唔出係猁潮文

係，不過亦都係我心聲黎
並非假膠

其實主要係英國佬有質素者
冇英國佬靠班香港人起垃圾出來就得
上一代只係跟order做野
你放返我地呢代去上一代一樣照起到

利記今年重奪歐聯

猁對上一次攞英超係幾時

你班友又唔玩大d, 貼金鐘又唔佔金鐘站，又唔佔機場，又唔佔碼頭，淨係識佔西洋菜街開帳幕啪啪啪有咩用？焗老解落來清場，香港戒埋嚴，我就唔信樓價唔跌，真係恨鐵不成鋼